恭喜 香港歷代最紅女星

紅到每個香港人手機電腦都有佢張相 冇既都睇過 那黑黑的 污jo的的

佢有既野你呀媽都有

黑就有 邊撚到紅 睇過